{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049685",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 디노펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 未成年者の場合、保護者同伴なしでは入室できず、追加人数がいる場合は事前にペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒にいるペンションは入室をお断りする場合もありますし、これも払い戻しはできません。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任を負うことができ、損害賠償の責任も負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式の料理は許可されておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、別に指定された場所を利用してください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。 料金や料金表が間違って反映され、予約がキャンセルになることもあり、再び通常の金額で再予約することもできます。 スパとジェットスパは時間制限なしで利用でき、料金は無料です。 個別バーベキューは時間制限なしで利用でき、炭とグリルの料金は人数によって異なります。 メゾネットタイプの客室の場合、子供たちの安全に注意する必要があります。 IPTVとWi-Fiはすべての客室で利用でき、インターネットを楽しむのに便利です。 プールはペンション内の屋外プールで5月1日から9月25日まで利用可能で、午前10時から午後8時まで運営されます。 ご利用は無料で、水着の着用が必要です。 駐車はペンション内から可能で、渓谷と散策路は徒歩5分の距離に位置しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "追加の宿泊者がいる場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "追加人数がいる場合は事前にペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊者の定員を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒にいるペンションは入室をお断りする場合もありますし、これも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の使用にはどのような責任がありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を使用する際には、毀損や紛失に対する責任を負うことができ、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式の料理は許可されておらず、個人的な炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、別に指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に問題が発生した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に間違いがあった場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "料金や料金表が間違って反映され、予約がキャンセルになることもあり、再び通常の金額で再予約することもできます。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットスパは利用できますか？",
            "answer": "スパとジェットスパは時間制限なしで利用でき、料金は無料です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキューは時間制限なしで利用でき、炭とグリルの料金は人数によって異なります。"
        },
        {
            "question": "メゾネットタイプの客室は子供に安全ですか？",
            "answer": "メゾネットタイプの客室の場合、子供たちの安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiはすべての客室で利用でき、インターネットを楽しむのに便利です。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "プールはペンション内の屋外プールで5月1日から9月25日まで利用可能で、午前10時から午後8時まで運営されます。ご利用は無料で、水着の着用が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内から可能で、渓谷と散策路は徒歩5分の距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 574,
        "QA": 833
    }
}